［點算］女朋友對我忽冷忽熱

女朋友咩都唔同我講
每次有咩事都自己摺埋
又對我忽冷忽熱
同佢講過 但係好似冇咩作用

利申：好愛佢 唔想一拍兩散

同佢講你有左第二個
搞掂

好愛佢 好想陪佢一生一世

忽冷忽熱，去睇醫生先啦

對我啊ching

咁你咪忽冷忽熱返佢囉

BinBin

睇你應該都係一齊咗無幾耐

都係既....但唔想冇左佢

其實我有主動關心佢 好想比安全感佢 好想比佢知道咩都有我係到 但係佢都唔同我講 我平時可能好cool 但係 對佢真係好好

個個一開頭都一生一世架啦
但你女朋友連對你熱戀都冇 咁就收得皮

Download period calendar，試找出佢黎M同冷熱pattern

正確解法呀樓主

忽冷忽熱 玩冰火?

每次出街都無啦啦錫佢 攬實佢 過多一陣就唔會咁
利申：以前女朋友都係咁

屌多幾穫先好散，廢時第日後悔

覺得你無安全感 信唔過掛
定係你以前個底太花啊?

送部最新既iphone比佢 然後boom boom

中學幾年班

真心

係咪就綠帽？

Yr 2